{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048708",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "백채김치찌개 오산대역점"
    },
    "text": "京畿道烏山市内三美路79番キル22に位置するペクチェはキムチチゲ専門店として知られています。 国産豚肉を2cm厚さに切って使い、白菜ならではの秘伝出汁で毎朝煮出すそうです。 これによりキムチチゲの味と香りが最適な状態に維持され、キムチの酸度は3.9に合わせられています。 ペクチェ烏山大駅店は、お客様が毎日食べても思い出すたっぷりの家庭食を提供するために努力しています。 この努力の末、ペクチェはチゲ専門店の中で圧倒的な1位と言われており、tvNの儲かる若い社長でも1回目の出演をしています。 年間訪問客数は700万人で、百軒の人気を証明しています。 ペクチェは毎日11:00から23:00まで運営しており、メニューとしてはキムチチゲやプデキムチチゲが選べます。 キムチチゲは1人前9,000ウォンで、2人前セットは24,000ウォン、3人前セットは33,000ウォン、4人前セットは42,000ウォンで販売されます。 また、卵焼きとスパム焼きも別途注文でき、価格はそれぞれ7000ウォンと7500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペクチェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペクチェは京畿道烏山市内三美路79番キル22に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ペクチェの特徴的な料理はキムチチゲです。"
        },
        {
            "question": "ペクチェのキムチチゲにはどんな具材が使われていますか？",
            "answer": "ペクチェのキムチチゲには国産豚肉と白菜が使われています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェのキムチチゲの味付けはどうなっていますか？",
            "answer": "ペクチェのキムチチゲは秘伝の出汁とキムチの酸度3.9で味付けされています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペクチェの営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペクチェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ペクチェのメニューにはキムチチゲやプデキムチチゲがあります。"
        },
        {
            "question": "ペクチェのキムチチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペクチェのキムチチゲは1人前9,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェで別途注文できる料理はありますか？",
            "answer": "ペクチェで別途注文できる料理には卵焼きとスパム焼きがあります。"
        },
        {
            "question": "ペクチェは人気のある店ですか？",
            "answer": "はい、ペクチェは年間訪問客数700万人で圧倒的な人気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、ペクチェはtvNの儲かる若い社長で1回目の出演をしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 374
    }
}